投訴會員諦聽#164913發放假新聞

［突發］明年新例實施 警員執法免受市民究責

「公安」轉成「警員」構成誤導

原source
]

唔係純轉載
直頭改內文喎
唔係咁都冇事吓嘛

支持

好似ban撚咗
好波

唔好推呀